巴西佬信唔過

跟住落來一個月都要食午餐肉

等埋巴西時間先

你真係以為無震？其實係天文台用最新技術幫我地抵消左個地震

李嘉誠力場發功